點解又矮又瘦識到條女甘索？

請指教
謝謝

有出來反送中

指插你老母謝謝

因為係反送中前線